連登咁多奇人異士點解唔組隊智破澳門睹場

好似套戲咁組隊 , 一個睇水一個記牌一個唔知點通水一個唔知點俾暗號

上車不是夢

要返工 不了